舊登有個懷舊過往各大forum 既post , 勾起好多回憶

唔錯，有期成日同mini forum 開戰